分享一下以前讀書時代既唔同節目活動

讀書時代節目活動：

課室或小食部或籃球場或是旦搵地方（M記）吹水hea
圖書館做功課或玩電腦或瞓教
大時大節學校party或特別活動（音樂日）
私底下班會活動（最興BBQ邊爐大排檔）
打波踢波閃避球桌球等
去朋友家打機，同埋玩三國殺等卡game
網吧打機（當年玩War3，後期玩LOL）同埋玩手機
睇戲行山釣魚行街（學校附近地方或放假時出旺角深水埗）
學校搞既camp（學生會社幹事）同埋興趣班（例如棋藝學會捉象棋）

當然仲有最重要，老師為我地而設既開心補課活動啦

日日屌下閪咁
畢業後十年都冇屌過閪
太貴

返屋企打機

做ptbf

分享下？有無分享上？